## repo-log

>Wechsle zum vorigen Commit, und untersuche, wie der Workspace dannn aussieht. Wechsle dann wieder auf master zurück.
löshc


ls-tree nicht tab-completion

ll -a

Deutlicher auf gross W



## Ideen zur Interaktion
 * eine tolle neue Idee

 * Schlagabstausch
   - 2 Teams
     * Pro Argumente im Austausch
 * Stichwortbingo
   -Schlagworte aus dem Repostory-Abchnitt    
 * 0. Kurze Intro, 1st Übung, 2nd recherchieren, 3rd erklären (mehrere Teams)
   - z. B. switch
   - z. B. restore
   - z. B. revert

## Sonstige Ideen

Ausblick: Automatisierung
    

